鐘意打麻雀既你入一入黎

成日想打麻雀揾唔到腳就入一入黎啦

成日有雀局
主要打三番同跑馬
P.s 有大隻巴同靚絲